[迷泡勿入] 瑞典 對 韓國 非中立討論

GOALLLLL

依個位都落剷，抵輸

抵牙

踢撚死哂d泡狗 佢就岩

睇波之人都唔會撐韓

臭泡狗番歸啦